
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Oui , nous pourrions jouer la carte de Berlin ou de Margate en Angleterre qui , avec son taux de chômage explosif , offre un décor victorien décati , en bord de mer et essaie d ' attirer une clientèle similaire à celle qui s ' est ruée à Berlin après la chute du Mur .
Entity Name (Type) :: Mur (MISC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Oui , nous pourrions jouer la carte de Berlin ou de Margate en Angleterre qui , avec son taux de chômage explosif , offre un décor victorien décati , en bord de mer et essaie d ' attirer une clientèle similaire à celle qui s ' est ruée à Berlin après la chute du Mur .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Oui , nous pourrions jouer la carte de Berlin ou de Margate en Angleterre qui , avec son taux de chômage explosif , offre un décor victorien décati , en bord de mer et essaie d ' attirer une clientèle similaire à celle qui s ' est ruée à Berlin après la chute du Mur .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ jouer, chômage, offrir, essayer, ruer ]
appreciatif :: 3 :: [ jouer, chômage, offrir ]
marqueurs_niveau2 :: 3 :: [ jouer, chômage, offrir ]
appreciatif_niveau2 :: 3 :: [ jouer, chômage, offrir ]
boulique :: 1 :: [ essayer ]
epistemique :: 1 :: [ essayer ]
pas_d_indication :: 1 :: [ ruer ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ essayer ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ ruer ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ essayer ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ essayer ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ ruer ]
Total feature counts: 22


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Oui , nous pourrions jouer la carte de Berlin ou de Margate en Angleterre qui , avec son taux de chômage explosif , offre un décor victorien décati , en bord de mer et essaie d ' attirer une clientèle similaire à celle qui s ' est ruée à Berlin après la chute du Mur .
No features found.

